\documentclass[a4paper,12pt]{extarticle}
\input{../preamble} % Подключаем 
\newtheorem{theorem}{Утв.}[section]
\usepackage{beton}
\usepackage{euler}
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}
	
	\input{title}	
	\setcounter{page}{2}
	\tableofcontents
	\newpage
	 	
	\section{Ошибка измерительного прибора}
		\subsection{Постановка задачи}
			\input{systematic-error-text-of-task}
		\subsection{Модель}
			\input{systematic-error-model}
		\subsection{Оценка с помощью фильтра Калмана}
			\input{systematic-error-filter-kalman}
		\subsection{Результаты моделирования}
			\input{systematic-error-results}
		\subsection{Выводы на основе результатов моделирования}
			\input{systematic-conclusion}
%	\newpage
	\section{Оценка координаты и скорости самолёта}
		\subsection{Постановка задачи}
			\input{plane-text-of-task}
		\subsection{Модель}
			\input{plane-model}
		\subsection{Оценка с помощью фильтра Калмана}
			\input{plane-filter-kalman}
		\subsection{Результаты моделирования}
			\input{plane-results}
		\subsection{Выводы на основе результатов моделирования}
			\input{plane-conclusion}
\end{document}